細佬12月7獨遊大阪

講下自己先
細佬gap year緊
依家heahea地返左份full time
但又未試過自己去旅行 咁岩個日見到有平機票
咪去馬囉
今次唔諗住plan行程
去到就睇下本旅遊書有咩地方好去
就去自拍下影下相
好啦 其實想問下各位巴絲
去大阪有咩注意
同埋大阪交通
依兩樣野係咪一定要預先安排同埋睇定左先

車錢好撚貴
特別係去妞路
想平要好撚早起身同搵定車飛package

邊間航空公司

交通一定要搵哂資料先 有好多種pass 唔用pass車費好貴 雖然用左都係平少少

交通要平真係要做足功課
先plan左路線，再搵下原定路線車資幾錢
再比較下pass相差幾多
有時買左pass反而會比張pass局限住你個行程

利申：未去過大阪

Airline

我知好貴 但睇過買pass會平d
但pass係上網訂左先定去到先買都無所謂？

好啦 我會努力咖啦

你細佬去旅行關你咩事？

去到買都ok 上次買奈良嗰張pass係地鐵站搵左一個鐘先搵到係邊到買